千奇唔好租觀塘有利中心3樓 de CONCEPT

幾乎9成單位收唔到訊號
聲稱1000Mbps wifi 每個月都壞1個禮拜
冇得上網點做嘢呀你老母
連你想自己駁私人寬頻都唔可以
管理公司處理速度反應極慢
叫佢搵個師傅黎處理次次都話要搵大業主商量
你老母次次回覆都係答非所問
租左呢度之後每個月要被逼無預警WFH at least 1個禮拜
今次重要撞正最忙既時候 我真係屌你老母臭西

除此之外呢度租左幾個月以來廁所啲尿兜壞曬完全冇人理過
廁所臭到飛天都冇人處理
冷氣機滴水滴到水浸浸到人地studio入面都見過
好彩我唔係租係冷氣機隔離 如果唔係浸爛曬入面啲貨同家私都唔知邊個賠

主要係今次我真係忍無可忍 wifi 寬頻壞左成4/5日
個管理公司仲要斯斯然話大概要再2-3日先會有翻網絡
我真係屌你老母臭西 你係咪會賠番啲租金比我呀
你估我租黎托柒架你老母

千奇唔好租 觀塘開源道45號有利中心3樓 de CONCEPT
伏到癲

喺度開post有閪用咩
99%連登仔連自己層樓月租都未畀得起

工作室仔,連登師兄點會租唔起

工廈劏房黎
at least 有人想租/research呢度果陣時
會有個post話比佢聽呢度有幾咁伏

psh

幾錢租？

樓上仲要好撚嘈

Push

dllm 多謝你提醒 真係嘈撚到癲
日撚日由朝嘈到夜晚
唔撚知樓上開左咩機器勁有規律每10分鐘嘈2分鐘咁樣
有一晚凌晨唔小心太 支力 係studio hub著左
最尾俾樓上啲噪音噪醒
半夜2/3點都仲有 真係痴撚左線

工廠黎，唔比人嘈

去過果到送外賣 估唔到出邊咁靚 入邊原來係咁

入面仲要迷宮咁 百幾個單位 又冇指示牌
有時叫外賣上到黎搵唔到人 又收唔到訊號打電話

咁又唔係唔俾佢嘈
但係佢裝修到試試正正咁 租俾人做studio
冇諗過會可以全天候24小時間歇性咁嘈囉
仲要係機器震動嘅聲音 低頻會耳鳴嗰隻

我以前租過其他都未試過咁誇張
就算有工廠你5/6點都會走人
起碼有個時段唔會嘈先

佢裝修到靚仔同樓上24小時開工做廠無關係架

樓上可能係印刷廠，通宵印野

真係咁優質, 過萬尺既大單位, 就唔會湯開再分拆賣出去啦

觀塘唔係好多工廈有得成萬尺比人租

果條街同巧明街批工廈係全觀塘最值錢, 長線收租或者統一業權做重建

巴打幾醒
真係有機

觀塘好多印刷廠
仲有食品工場，可能煮緊聽日既飯盒